睇tatgor 問人中 想問依家隻人中打鬥無咁正

之前有咩舞者mode
好有趣
依家來來去去都係個一兩招

人中0>人中極>>人中6

淨係計有中文果幾隻